拿 喊濕幾個枕頭

咁究竟喊濕幾多個

識喊都是一種福氣